想問下買水貨電話有咩要注意同埋有無邊間舖頭推介？

是咁的，我想買就部key2，因為大舖全部都無貨，想諗下不如買水貨，想問下大家有咩要注意同埋有無邊間舖頭推介
因為我真係第一次買，唔識google咩keyword

唔好去旺角就得

都聽講先達真係不了
其實係咪上price睇到任何一間唔係mk就得

...全部都唔可信